今日行左勁多間atm都無得提款

屌
想撳個錢食野
行到老閪咁遠既恒生atm先有得撳
HSBC ATM係咪唔擺錢係入面

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

係 行左十間都無

From 香港突發事故報料區 Facebook Page

日期：6.10.2019
事情：
美國對沖基金經理Kyle Bass發現咗緊急法嘅秘密：林鄭依家可以正式沒收銀行嘅錢同所有資產。香港的法律制度已基本消失。